香港醫護，你地今次真係大撚鑊

好快香港d醫院同診所會變成世界級煉獄

代黨多謝你地既付出